→申請受付年月日エラーを000000に
施術機関名、施術師名をJSISにして18文字に

金融機関名
支店名
口座名義



メホールからCSV出す
保険者番号付与
区ごとに連番付与
施術機関名をSJISに変換して18文字にカット
金融機関名をSJISに変換
支店名をSJISに変換
口座名義の半角カナの拗音（ようおん）を通常のカナに変換し、半角30文字にカット
申請受付年月日のエラーを空欄に変換
振込データシートAD~BC列をCSVとして保存
振込データシートAD~BC列で口座重複の調査




申請書等の基本項目ファイル
No.
処理年月
申請場所
種類
一般退職
保険者番号
被保険者番号
世帯主名
受療者名
性別
生年月日
施術年月日
申請受付年月日
施術機関名・施術師名
給付割合
合計金額
請求金額
一部負担金
実日数
金融機関コード
金融機関名
支店コード
支店名
科目
口座番号
口座名義（ﾌﾘｶﾞﾅ）
文書照会結果
点検結果
返戻理由
備考
